# README #

Консольная программа для создания чистых chroot слепков операционной системы Mageia для сборки в них пакетов утилитой AUM++

### INSTALL ###

git clone https://xlin84@bitbucket.org/xlin84/golang.git

cd golang

make

./test